[萬分緊急重要] 屌你地班撚樣同我入嚟點解咁重要都完全冇人講

推上熱門 推到完場!
各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

唔該大家幫我人手置頂推上熱門比全部人知唔好再推啲垃圾po上熱門
做實事!

Pushhh

Haloooo

自推十次

10

9